都唔撚明點解大快活咁多人吹捧

個個飯都五十幾蚊起跳 屌你咩

仲要唔跟野飲

周街都係咁上下價錢咖啦